林鄭真係好垃圾

林鄭真係好垃圾，搞到一坺屎、無一樣做得好，防疫都搞到咁差，根本佢就未夠班做呢個位、成班狗官都係垃圾，促請林鄭下台及炒晒班唔能狗官！

阿爺就係想搵件垃圾做
搵件咁叻做把撚呀